陳雲：泛民黃絲追求的理想達到了！繼續投票給抗疫派議員和區議員啦，他們幫你消滅自由。

陳雲：防疫到達第十五步——封城禁足。泛民黃絲追求的理想達到了！繼續投票給抗疫派議員和區議員啦，他們幫你消滅自由。

一開始得佢屌人恐懼撚

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師